嘩屌你老味而家啲細路全部都講蝗語嘅

頭先搭地鐵聽到個細路女勁流利咁用蝗語傾電話,又同佢隔離個friend用蝗語交流,睇佢地個款應該仲讀緊小學咋
以前啲人話00後被蝗化我都唔信,而家事實擺在眼前唔到我唔信
到底有冇方法可以改變現狀

點只小學，連中學生都係用蝗語溝通

識啲中學生鍾意share啲抖音片上fb然後打段懶係感觸嘅文,見到都覺得on9

樓主又坐左幾耐

佢地最仆街唔係唔識講廣東話, 係唔肯講

上連登用念力就可改變現狀

你上Youtube睇多啲香港Youtuber去深圳飲飲食食嘅片
大把後生仔女留言讚好
以支那為榮

無辦法改變現實，中共要種族清洗，之前雙非，呢嫁每日繼續放大陸人黎HK 。

新一代，佢仲鬼知你咩係六四，連雨傘運動都唔知咩撚野啦。到時，唔駛講咩香港核心價值。

問呢班細佬係咩地方人，佢地將會答

『我地係大灣區人』

仆街了!!!

企硬講廣東話啦香港人

姐係連英文都唔撚識？

佢仲鬼知你咩係六四

犯民黃屍死開啦

不了
改變社會好難
改變自己好易

哦? 原來講下六四都會標籤為黃屍？

本土不講六四

五毛味濃

鄰國歷史關我咩事
大中華膠

我地同鄰國其中一個好大唔同，就係我地講得六四，我地可以追求六四原本想追求既野。就算追唔到，都可以言論自由講下。

呢個就係其中一個香港核心價值，新一代可悲既係，唔好講話理解六四背後為咩，連六四都唔撚知。

呢D 鄰國歷史，先真正話俾我知，我係香港人。

好嘔心呀
大中華膠

日經

好耐啦
最重要係宣傳講普通話係下等人既概念

蝗語=大陸喱

有乜計？
Local唔肯生仔
班新移民就係咁生
咁喺班入面
講廣東話嗰批以為自己係弱勢
為咗埋堆咪唔講
但班細嘅點知香港社會入面
普通話先係弱勢

佢地d支那老母淨係同佢地講識蝗語就天下無敵
d on 9 00後又信以為真

乜撚野叫呢嫁